點解古巨基d 台風咁柒.....

做咩都成個傻仔咁

明明佢又高又靚仔過eason
但eason 台風真係正常好多

蔡楓華？

四十幾歲仲叫基仔

唔通叫自己基佬咩

可能髮型問題...成個花o靚咁

唔識欣賞

行成熟路線 叫基叔好過基仔/基佬既

基基

話哂都一場手足 咁都要比膠

劉德華五十幾歲又咪照叫華仔

大陸化左

華dee

係咪模仿原版架

佢唔岩行哥哥呢種風格
你叫佢un住唱monica大熱不羈的風拒絕再玩呢d真係會睇到好尷尬
企定定唱下哥哥慢歌應該都ok既

有張如城既感覺

上唔到一線有原因

岩啊

其實唱得幾好

英皇啲男歌手台風都好柒
除了鋒味

軒仔

其實個時金牌佢都ok, 兼係佢最高峰個期,但佢一去到英皇已經7哂

Eason咁撚正既表演都唔識

最近睇佢上電視，佢個髮型堅mk
見到佢gel到個頭咁，諗起佢首爆了
小鳥爆開了，咁多年之後仲係呢個頭

🤭

因為佢依家d頭髮係織髮定唔知乜鳩 總之唔係真髮 個額應該好高 可能已經高到清朝人咁 要搵一大堆頭髮遮住

佢比人個印象係唱開情歌,一個乖乖仔性格
所以如果叫佢唱快歌真係有d怪

脫髮危機
但佢織太多喇，反而仲覺眼

between，基迷做咩負皮我

咪咀？係咁甩嘅？ 成日個咪未到口 就已經有人聲

節目多數會重錄一次

佢後生已經比人話有脫髮問題
不必驚訝

佢唱哥哥首Monica真係好難聽阿！！！！

其實點解佢仲有咁多頭髮

屌你老母

超低清

其實呢首都冇咩野
係本身個人7下7下

硬係冇星味

我覺得好正常

佢唱功其實唔錯，但真係一啲星味一啲台型都冇

同張敬軒一前一後出嚟唱，個分別好大

唱功仲要好差
其實佢真係要諗下應唔應該係呢行發展